iphone6s 轉咩機好

11pro out budget
Iphone11？ 8仔？

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

我諗緊 11、11pro或三叔s10

11

11promax>11>11pro

iphone 3gs

iphone 7

等出年se2
3千蚊a13
平價11

11邊到出抵d

8plus 啦
手機咁撚貴用得哂啲效能咩
都係用嚟send下信息
無謂年年追新

轉咗新機發覺6s好撚慢

8仔都有諗過 又有3d touch

邊到有現機[[/u]

8仔嗰價抵
換啦
而家用緊8plus
之後換翻8都唔定
手機仔真係是撚旦

btw中環見

士多應該有啦

搞錯地方 尖沙咀先啱

買左部2手8仔
下年有SE2再換
無就繼續用

6S聽歌

XR

諗諗下 8仔算 plus太大部
8仔邊到買好

升咗iOS 13個3D Touch都閹割咗啦

咁11機會又大番d

恆生卡 邊到買機

支持8仔

iPhone X

iPhone 11 pro max

11
有新買新

x倒水電

翻大陸用啦柒頭

6plus上咗11pro
成日對住電話真係覺得個oled好靚，扺

我都唔知 唔喺香港

iPhone 6S plus

唔好8啦
太舊啦

唔好買S10
10e/10+ better

我覺得其實8同11個價位差唔遠 尤其係如果你預用幾年 冇咩原因唔買11
依家就話性能上冇咩分別 但過多幾年就會睇到個分別 開始有啲功能support到新機舊機冇

同埋個人覺得gesture好用過home button好多 11嘅camera又影相靚咁多同埋有新功能

se2

我轉咗xs，覺得11太大，11 pro 太貴

6s轉左用11

8仔已經最完美

Pixel 4

咁不如去某連鎖出XR 64gb $44xx

兩個核心其實差唔遠
8夠玩好耐
iPhone影相靚極有限啦
出部ff機影好過
touch id 好用咁多
face id 戴咗口罩就用唔到
麻撚煩

啲新功能咁雞肋要嚟把撚的

好用嗎

8同11差$2100喎，咁都叫價位相差唔達？

換8啦
過兩年再換過

6S轉11都叫年年追新？

6s update 左ios13.1.3 好後悔呀 ... 舊電廢左咁
想轉11

未up 舊電都打柴
決定左11 應該the club買

弱弱地問 iPhone xs係咪停產左唔會再出

11/11 pro 都係唔錯選擇,
係就係重D, 但暫時體驗唔錯

iPhone x先停產 Xs豐記同Apple store都仲有機

係，不過應該仲有鋪頭有貨尾

唔該哂

係會大部左 但又覺得幾爽
廣角鏡幾好 影相都靚過6s好多！

［預言］話iPhone 8好抵買嘅人，一年後抱怨倒水電

其實6s預去到幾時先會退役
想等到最後先換機

Up 上 13.2 beta 就解決到

係咪要等佢自動更新？ 我未有13.2 beta 更新通知

唔追求鏡頭質素就8仔
利申：用家

翻支那啦屌你

我6s+轉咗11 唔錯

6s轉左11 開心使用中
不過一開頭唔慣部機咁大

屌 6s真係好撚正
跌又跌唔爛

嫌11 pro貴就11啦，8plus就唔好喇

11個mon會唔會黃？
6s打算轉xs/11

去英國讀書個腦仲係咁撚蠢

諗緊Xperia5定11pro
心大心細 而家d機越出越大
利申6s撚

xperia 5

Why not 11?

壞咗部8plu都係買返8plus

Xr夠做